{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035580",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "천사카롱"
    },
    "text": "毎日新しい天使マカロンを1,400ウォンで購入することができます。 当店は平日は11:00からオープンし、00:00まで営業しています。 しかし、月曜日と火曜日は休みですので、ご注意ください。 また、平日は11時にオープンし、日曜日は1時にオープンします。 お店は平和洞グッドモーニング保育園の隣にあります。 メニューとしては天使カロンを1,400ウォンで買うことができ、マカロンは2,000ウォン、コーヒーは1,500ウォン、飲み物は2,000ウォン、そして香ばしくてもちしたコックは2,000ウォンで販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "天使マカロンを購入できる価格はいくらですか？",
            "answer": "天使マカロンは1,400ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:00から00:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "月曜日と火曜日はお店はどうしていますか？",
            "answer": "月曜日と火曜日はお店は休みです。"
        },
        {
            "question": "お店はどこにありますか？",
            "answer": "お店は平和洞グッドモーニング保育園の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "メニューには天使カロン、マカロン、コーヒー、飲み物、コックがあります。"
        },
        {
            "question": "マカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "マカロンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の値段はいくらですか？",
            "answer": "飲み物は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コックの値段はいくらですか？",
            "answer": "コックは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "日曜日の営業時間は何時からですか？",
            "answer": "日曜日は1時にオープンします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 190,
        "QA": 271
    }
}